邊個巴打咁無陰公用左我個名

我高登個名 冷氣機 都用左十年
而家比人搶先注冊左
可唔可以比返我

......